🦴🦴🦴🦴🦴🦴🦴🦴🦴🦴🦴🦴🦴🦴🦴

汪！汪！

豬扮狗？

汪！

想養狗 屋企人唔俾

wow wow

偷偷養

想飲ninenine🥺

乖

Hand hand

點偷偷

同你屋企人講
養大隻啲就食得

又唔係你🐷

想嗒我？

我

大奶奶呢 大奶奶去咗邊呀

❓❓❓❓

損埋啲🦴🦴

Sor9ly 我有老公了

屌你有冇第二句

Sor9ly i have husband already

豬豬

我有老公了 對不起

我有老母了 對不起